香港人加油

我係一個啱啱上u嘅學生
冇去到ocamp 冇參加u嘅活動
又冇錢去支援買物資 因為之前傷左而家有傷口 同唔到大家一齊去發夢
不過想講嘅係
香港人加油
無論發生咩事都好! 大家都要團結啊
唔好比人分化 要比心機繼續堅持落去
我咁樣講好似好廢
不過我都好想講 就算出唔到黎
精神上同社交平台上嘅文宣都會繼續幫手!
最後大家唔好比人影響到我地嘅五大訴求啊

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

多謝您
如果行動不便就做鍵戰
如果落到樓既,落樓宣傳下
兄弟爬山

好返第一時間會同大家發夢!

齊上齊落